限聚令呢屌你老母

成千人一隻狗都無

訓左成年咩
限聚令不嬲選擇性執法

拉咗一次尺就當係

樓主喺charter house

唔係遊行示威唔計